大快活開心午飯

保持到水準

太油膩了

塊嘢太「鞋」

完美